美國總統選舉最後辯論。誰勝誰負？ 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20201023
美國總統選舉最後辯論。誰勝誰負？
志森與志豪

志森與志豪
158K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com